我想係度表達對豐崎愛生既愛

表達完 你可以出返去
我地台北見